比100萬你,要你同派膠皇后訓一晚,制唔制?

制
唔制

我比返佢

機界原種本人